［和理非入］勇武派行動進化方程式

只要我地將升級咗嘅行動不斷重覆，令到大眾市民對升級咗嘅方式麻木，和理非自然就會行動升級，而我地就可以將升級咗嘅行動再升級，不停地loop。

之前有巴打講過和理非同勇武派可以點樣合作，但係其實除咗和理非->勇武->和理非->勇武依個方式之外，我地可以令到依個合作方式再昇華。

用返由佔中到琴日71做例子，當日我地佔中佔馬路嗰陣其實係有極大部分嘅人反對，但係我地一而再再而三咁去佔馬路，就算係藍絲都已經慣能咗，甚至有樣學樣，佔馬路當食生菜。

好多野其實做慣咗自然就會有感觀疲勞，正如我地六月食咗咁多粒催淚彈，71就算食多幾粒都廢撚事屌，根本就預撚咗。

天琦掟磗嗰一日，我估連登有大半人，包括我，都覺得佢好痴線，做多咗，但係依家睇返，我覺得嗰日掟氣油彈都無錯，我地就係要不停升級，不停學習，不停進步，一次又一次咁突破大眾嘅心理關口。

而家當日屌柒我地佔馬路嘅和理非都一齊佔馬路，一齊搬鐵馬、起防線，我知佔領破壞立法會喺依一刻，一時之間係好難接受，但係你要知道以前就係因為我地太多人有政治潔癖，今時今日民主政制先會停滯不前，更加係助攻緊對面。

要改變現狀，最少你地唔支持，都唔好反對理念一致嘅人，難保遲啲大難臨頭，你都會成為勇武嘅一群。

所以我地最終嘅抗爭方程式應該係：和理非+半勇武（舊有抗爭方式）>勇武（新抗爭方式）>loop

就係咁樣先有條件俾真勇武嘅人行動升級，衰啲講句，發夢掟氣油彈都要有feel要掟得出，大家行行企企爆塊破璃/燒個垃圾桶都俾人屌/打一餐。

推

處女都變牛肺西

係，依家仲有無藍絲屌佔馬路依啲牛肺閪，要屌都屌衝立法會嘅新鮮處女閪

Pish!

push